# ArsipIN
Aplikasi Pelaporan Arsip Dinas Perpustakaan Fof CodeIgniter 3.

Build With: Bootstrap 3, CodeIgniter 3, Datatables, FontAwesome, TCPDF.

Made By: DENZVELOPER/DzEN, Cica Susanti(D3TI2A), Gheby N.(D3TI2A)

Thanks To: Google, StackOverflow, D3TI2A(2018-POLITEKNIK NEGERI INDRAMAYU), Politeknik Negeri Indramayu

Licensed: See "LICENSE"

Mgf. Years: 2018
 
